想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

如果手足你係想要初選嘅
幫手係下面條link 簽個名
記住你嘅表態係極為重要
share 埋叫身邊嘅人一齊簽一齊share

同埋幫手like 下呢個facebook page
唔該哂

thx!!! 簽左未呀！！

簽咗好耐

齊share
我都想睇

推

空氣推

share please

已Share 簽

感謝

立法會大戰的啟示

建議推番主Post

而家幫手！